［鬥平］一人一間食過最抵食黃店

滷水雞髀正常size又唔會滷到好鞋 滷水味又幾香～
兩髀飯$18 加蛋$2先$20 試過走飯=$18 兩隻滷水雞髀 都抵食
間野仲有其他都幾平嘅嘢食～有人想知再講

講你就講啦

平撚過m記 地址呢

邊度黎？
開名

ok
唔想知
唔使講喇

Cool 2

網址:
地址: 深水埗欽州街37號西九龍中心8樓美食廣場806號舖
電話: 26539898

西九八樓food court
同場仲有水門雞 蕃廚 89 喇沙專門店 味力曼谷 西九漢堡 九份茶舍 等一眾黃店不過呢間近排推出抗症餐好抵食

佢哋fb圖

麥當勞 好多手足都有食

仲有佢哋$16 14吋熱狗 同ikea$12熱狗嘅對比圖～

時代冰室

Sor 講咗

無人同我鬥

屌 我尋日想嗌個熱狗佢同我講冇晒

太多人鐘意食巨腸

依個post有feel

深水埗呢d垃圾地區就算啦

食過一次Cool2真係好抵食 呢個價錢呢個味道覺得冇問題
同場味力曼谷個海南雞飯都cp值都好高 去支持吓呀

西九漢堡係黃?
Google唔到太多資料 但見佢有join lingduck

請出招

貧民窟

海南雞試過晒 都係水門雞滑嫩啲

而家餐餐出去食7,80蚊
廿蚊一個飯真係清泉

有join都應該係

仲要唔係啲咩餐肉蛋飯 係兩隻雞髀

不過都係退步咗 以前仲係賣$28 $30個陣最好食

樓主講嗰間真係好平
究竟老闆有冇錢賺
粉麵黄舖食過有兩間抵食
旺角 潮成園
灣仔 肥仔記麵食

搞手只求打個和 最緊要大家都有飯食

八寶清湯腩
真心好食

老闆有心了

華園冰室啲清湯腩都好抵食大大份

我唔係老闆

2020年賣20蚊一個飯 點賺錢

$18都有 只係無蛋最緊要大家有飯食

仲有人話黃店貴冇問題，呢啲價先至係合理喇

唔認同睇性價比架姐

去了

好正咁

撐黃圈 但係食大陸貨
係咩玩法

有冇了解過人地用咩貨 再收你咩價錢

好撚平

葡撻牛角包幾好食

Lm

時代冰室囉

雙比飯$20

可惜唔就腳

都算香港市中心

好難鬥